PRODUCE48 集中討論區（79）等一陣MCD直播!!!

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面

跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

鎮Post之寶：救火裴

一起走過地獄路的boombaya二組
惠里不知道，惠里想睡覺

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

在絕望的中心呼喚希望

呢排爆PO爆得好快

lm支持娜b

帶呀邊個嚟留名

請One Pick金娜榮

有無曹b飯拍

今晚十二點先有

進化留名

留名

11點呀 子時11-1

202新片，唔知PD將來會搞咩

唔係聽日咩？聽日先7月14

繼續討論子瑜

真識食

如果佢食左石屎個位
我會好樂意佢留到決賽
問題佢食既位好可能係海允個位

敏豬個比例又幾好

最少係一線女團門面
話哂都係IKON MV 女主角

One Pick Nako

放定MCD Link先 其實都係果條 5點播

請支持洗腳婢---本田仁美

吹到咁大……

sor 吹大左
比例真係好好

但覺得係典型韓國女團門面樣

1pick 請大家繼續支持 Pledis 李佳恩 이가은

覺得佢係韓妹中外表最正

依張影到有d似davichi 敏京

呢張gif睇親都覺得好好笑

one pick請支持本甜仁美

本甜人美

今季韓妹靚女我都排佢第一

IKON 既#WYD Sad Frog 女主角之一 1:18
GFable 既feel

一路睇住大家由反狗竹到同情狗竹
覺得好欣慰
請大家支持狗竹之後fromis_9既idol生活

好似 喂呀

唔似

唔好意思無留意開fromis_9
想問下佢地係咪都係限定團？

以小弟記得
唔係

唔係限定

1000%個個d 腳都

有無萌Q

lm

MCD直播

開波未？要睇我真娜B

開左
我估尾段先到PD48

越紅越後

櫻講起RED VELVET個段

彩燕對腳超白

唔係
Fromis_9係idol school選出黎
垃圾石頭管理

bin c

SOYOU

為miyu 留名

呢隊男團好姣

直播做到幾點

1830

個幾鐘掛

初媛同佢師姐會唔係Mcountdown 見到
定大家預錄時間完全唔一樣

聽櫻花講 直到佢地出場都唔可以打開眼

隊新團好似麻麻地

有無link

終於公開表示自己鍾意rv

娜b脾

冇戴王冠章唔通冇頭12名

得未呀 唔想睇其他

新一輪認證

飯隨偶像

上次30 ma

有排

今日冇咩大團…睇黎pd都要後半場先出到黎

右下Miho手幅

呢張膠真有啲似定延

RV 今日有無錄?
無就(G) I-DLE 最大了

直播左未

點解上一頁link同atc播嘅嘢唔同

Rv唔上

SUPER JUNIOR-D&E / LABOUM / SF9 / (G)I-DLE
MXM / 鄭世雲 / Stray Kids / IMFACT / Golden Child
NORAZO / IN2IT / Berry Good / SOYA / KIMI
D-CRUNCH / AIVAN / NATURE / LIVE HIGH

Sj最大

可惜

正有Norazo
我諗應該冇咩人識

(G) I-DLE 新歌初1位黎了
見證101 前輩攞1位
第1次 同節目 攞1位

oh sor

本月少女

有香港人

自膠 sor 我copy錯

驗眼吧

應該都係啤啤攞

Golden Child / NATURE / NORAZO / DIA / LABOUM / Berry Good / BIGFLO / Stray Kids / AIVAN / MXM / (G)I-DLE / 本月少女IN2IT / IMFACT / 鄭世雲 / PRODUCE48

出演名單
Golden Child / NATURE / NORAZO / DIA / LABOUM / Berry Good
BIGFLO / Stray Kids / AIVAN / MXM / (G)I-DLE / 本月少女
IN2IT / IMFACT / 鄭世雲 / PRODUCE48

佢個樣仲膠過d韓國人

邊個喺 認唔到

熱度最高(G)I-DLE
但最老前輩我都唔知 DIA/Laboum?

高真會點呢

最老Norazo 隊野2人Band 泥
出道好似有十幾年

正常嚟講係咪播緊紫色衫女團？

最整容樣個個

咁既陣容 唔怪得pd六隊上哂都夠時間

93扮96嗰個

係

佢地唔知會唔會留到最後
幫RV encore

睇完本月少女覺得PD48唔一定唔夠揪

新團多到
去到dia都要做前輩既地步

呢隊嘢首歌難聽到 :

有聽過
Norazo個風格比較「特別」
最深印象係之前Lee Hyuk唱She's gone
我無搞錯佢應該係Norazo?
講返48
你個名加油

Vivi

人地train左咁耐
公司又有錢又資源點比

事實係佢地d solo歌仲好聽

呢度除左48我只係識7組

G-idle贏硬第一啦

雙重否定呀

支持禾珠CG出道

本月少女一堆整容倒模樣

嗡緊乜鳩

其實最緊要歌好聽

係 其實我好鍾意呢隊野
簡直 超「特別」
不過李赫退左團
另外多謝支持娜榮

本月少女又係12人

唔上唔代表冇得拎1位

same 再一次覺得自己同飯圈脱左節

係咪得賢真一個係靚

參考iu twenty three

田XX mixnine 個陣覺得佢幾靚

世雲係咪介紹緊pd
就快出黎？

黎啦黎啦

好似黎喇
介紹緊

撞正RV應該都冇乜機會

得(G)I-DLE 隊新人團上到檯面 RV SJ 又要唔黎
(Hann 一星期破1000萬Views)

P.S. Cube 咁俾面Mnet 派隊野黎撐場
你唔係要迫走初媛呀 (私心 ）

希望有得睇櫻花Miru跳Power Up
如果佢地ending會係台上嘅喎

講真我覺得太多人真係紅極有限

開頭以為pd48班女女實力係新團黎講唔夠好
睇完呢隊本月少女感覺只係一般般

屌
仲有一個,之後應該到

就快岀啦？

yes

咁撚早

IMFACT

係
I AM 同1000%

吹到Gidle係天團咁

諗多左 有機會Mnet 一定唔比SM
Mnet 同SM一直不和

唉呢啲罐頭歌真係再聽都覺煩……

帝業唱歌幾好聽

係咪嚟啦

真心定假膠
RV上星期成績點都贏掛

睇黎sm同mnet炒左

係
下首

記得以前g dragon用rap屌mnet同mama 係咪mnet同yg都不和

黎料

俾你發現左私心tim
但佢個勢係四代四大團外最好

link

黎啦

來了

開波

做馬嘅野

黎喇！！！！！！

！！！

i AM

膠真狀態大勇

yg以前淨係上人歌

yg同mnet好大仇口 不過bp係會例外

I AM

求link

有應援

三大淨係得jyp會比mnet恰 好撚廢

朱里正到

上年mama先幫bp打哂格仔

有冇link

腳腳腳腳

i am隻舞好易露到屎忽舊肉

今日我真終於似個C位

子瑜同moe 靚到cls

應援好大聲

Youtube打Gd mama rap就有
好似係屌鳩mnet分豬肉

成隊腳

膠真好正

彩燕瘦左好多

應援加分

睇atc 矇過av 畫質

喂 乜咁樣插播呀

係咪岩岩播哂6首?

YG 係除左 SBS外都唔點理
KBS 例牌唔上
MBC 睇心情
Mnet 好似無見過
但BigBang都上左幾次MaMa

SM － Mnet 不和
YG - KBS 不和 SBS老友 其他 無所謂
JYP － 個個都ok 同Mnet 成日搞節目
Cube 、FNC- 新隊Mnet 幫手拍節目

堅靚

2

cut歌既...

d 衫一樣？

Mnet幫手搞左隊Twice
應該依家好frd

YG除左SBS呢個官方電視台，
其他咩台都唔妥架啦

係街度未睇。
今次係味好睇過之前表演

頂岩岩有同事搵我 miss左

子瑜對腳

不過不失啦

有時做明星真係靚就得

珉周個妝無上次咁7

自己開個台咪得囉

起碼唔會睇到眼花先

而家mcountdown 成日岀手搞鳩twice d一位

同埋d鏡頭分得幾平均

上次我覺得彩燕係最

d鏡頭分得幾好，節目入面d鏡頭真係

變左DIA既

娟姐

有冇人cap左圖

DIA呢個禮拜第7

彩研件衫咩事

好正，想回家了

得佢一個長裙唔同STYLE咁

靠大家留ts檔俾小弟

YOUTUBE就出
等多陣

等youtube好過
濛到

RV 76%

Bilibili清
9187452

到喇

到櫻啦

櫻花黎喇

彩妍前ioi 個舞台仲前過PD concept 歌

靚!!!

See you again

海允

CUT到

Miyu明顯比pd多左好多鏡頭

MCD點同PD48比

北姑

呢個造型靚好多
望落無咁老

北姑呢個LOOK好左好多

換走蝗可以成組出道

始終覺得miyu似centre多過蝗

初媛 權F

d鏡頭好勁多
個個都照顧到

diu咩, sae冇鏡頭既

咁快

呢隊

乜撚野黎

jm9

Miyu竟然咁多鏡頭

諗起金爆

我睇緊乜

好快架

早知唔追 av畫質睇嚟都眼冤

係咪cut短左

植入式廣告

neko neko neko $

nekonekoenko

平時睇MCD都唔覺
今次睇完MCD之後真係覺得PD化妝造型cam man都爭幾班

oh oh ohohoh cider ！

咁似郭富城誰人做愛大大力個chorus

好正首歌

係咪格硬要用廣告既化妝品

娜b 既高清 ts 檔

派膠舞
(佢個動作好似派膠)

bts 個勢強到

第二段冇左

now I'm blind

吹碎紙諗起娜榮豬

就到NAKO啦

我里要黎了

做咩唔唱埋cool呢

高登仔出場

幾靚仔

煐岷表示 咁高音唱唔撚到呀

權F 師兄

頂,點解膠真咁多close up shot,娜b下下都遠鏡

繼續

Cool呢～～～

COOL呢～～～～～～

柔里呀

高恩黑髮好睇勁多

Mute 左

睇到我家柔理意氣風發個樣 應該係拎咗第一

係咪cut左段

Nako 彩元靚到

CUT左歌

全部都cut曬

ROLLING ROLLING

上幾頁都有

之前個d都有cut?

都完啦
等YOUTUBE啦

娜榮個頭好可愛

是

屌

睇得咁辛苦不知道為乜 YouTube轉眼又有高清片源

一定會cut 冇可能6組比晒全首 唔夠時間

早少少睇
B站好鬼清
我冇心睇B站

狗竹應該out左 好耐未見過笑得咁開心
應該知道唔洗再比AJY撚

入圍就肯定架啦 而且排名實好高 你睇佢咁得戚就知

Rollin Rollin冇咁好睇

r u ready

睇miru表情

今日元英跳得好差 連一開始個下都好似catch唔到起歌咁

好似得rollin rollin冇cut歌？
可能贏既福利

好似係現場都有跳

係
感覺完整好多

柔理豬意氣風發嘅樣肯定係拎左第一

我發現NAVER出慢過YOUTUBE

收斂左
癲D先正

Mcd既彩燕好睇好多

小娟

多得朴海允成功爭取

都唔係得今日
見到佢成日擺國民製作人上枱話要C位就嬲
跳得唔好睇仲要霸住C位

有 見到佢地落台

有 不過時間好趕 未必跳得哂全首

頭先🖕婦咁多鏡頭

還我派膠舞

冇左ARE U READY

大家準備好柔b登基未

Miru 今次都好搶眼

點解Rollin' Rollin'差唔多3分鐘咁長既,公平咩

我地睇到既電視播既係預錄版
但現場同時都會上台再跳多一次比現場既人睇
唔係現場班人都冇野睇

好似係

拎第一有成首歌唱有咩唔公平

蝗個樣炒炒地車

成王敗寇 鬼叫佢地贏左

咁人哋真係贏……

準備好曹婦第一並且屎位出道

有 不過個咪好細聲 唔係好聽到

唔亂黑啦 評價翻佢今日表現真係差咗好多

下 佢地拎第一喎
上季得第一先上得 其他隊有得上仲想點

正答
不過有時間會冇預錄 直接出live

咁都有得講

等個人直拍

咪嘴?

係呀
ROLLING ROLLING唔CUT當係第一羸嘅獎勵

正答
不過有時候會冇預錄 直接出live
編輯

常識 好正常

剛剛開黎睇,呢組幾正咁

係啊 細團冇預錄就會係live咁播出黎
其他有預錄既 可能會跳一半算 視乎時間
我唯一一次睇生放既經驗就係mcd

佢有心d可以剪到你換埋衫

Laboum班人執得好重手下

1000%同第10集個髮型好唔同
MCD個隻好似靚D

有特效都得添

下尾馬尾look

有上台？

好多人搵唔到鏡頭
得經驗老道既佳恩完勝

RV 一位

櫻衝出去encore啦

唔多覺眼有上台

依家啲一位唔值錢

係咁架啦 個個一岀道都搵唔到

眼殘睇錯

+1 可能預錄完就走左

一位只係比fans打飛機用

我都見唔到

細台冇用啦

Mcd比起the show同show champ已經好好多架喇

大台有一位咪商演可以叫高d同可能會有cf接

馬尾美羽

Mcd算大啦

依樣野真係新人必經之路

半開咪 聽rumor聽得出

權F搵到 有一下突然近→遠→近 佢都搵曬

自從冇嚟冇獎拎 已經
不過今次例外 對手係新人

有LOONA 直拍 未有pd48

怡人個樣好謝下

連登專業 MCD 搵鏡頭30人評價未

A 佳恩
B
C
D
E
F

我估應該冇 or得rr有

moe今日索到 諗起之後都見唔到佢就好sad 翻到日本要紅呀 aks麻煩捧下佢哋

aks開隊小分隊畀佢哋得唔得

總選投票

每人個鼻都整到一樣

I AM 上次評分有今日既表現 咪唔洗包尾囉

講姐
之前BP夠攞左1位啦

可能真係比人foul左

6組入面有d真係直接出道都唔會差過其他女團

其實6組今日表現都出得道 好睇過本月少女

可能因為佢之前出過道

搞乜事to reach you 得360p

F5

櫻花往績計應該都唔會太差 鹿兒島祖傳鏡頭雷達 等陣再睇條片

有無得候保係睇佢心情 twice兩個3連無左

仲係360

要等一陣

佢今日好少鏡頭

有720P

等陣啦1080未upload完掛

嗚呀
啲stage好正雖然係咪嘴，但到而家都仲係覺得好神奇因為見到佢地係用48G既名義企係呢個舞台上面

見到48G上到MCD係好新奇

Mnet終於比返個正常既彩燕我
塊面無馬騮屎忽咁

唔可以比
PD 前30 基本上都係大公司出品/ AKB系 (有27個都係)
已經係韓國娛圈中上遊既一批
事但搵6個出去都勁過依家既細公司新團 (名氣、資源多n倍)
碾壓出面既新團

今朝睇相以為光線,而家睇片,初媛做乜真係做左黑人

原來sakura有開show前啪手指嘅習慣

MCD
派膠舞冇近SHOOT/ 個人SHOOT
差咁少少

sakura：上場打大佬了

原來本身個頭染到咁紫

可能Mnet 準備out 佢了

好麻甩

結緊印

係準備同清純拖手了

放鬆手指先拖得實

上mnet個look明顯正常啲啦

石頭可能全out了
狗竹笑曬 屎眼hea爆 淨低果個有d西面

理想

現實

紫到似千fa [/quote]

岩先追到post
今日本月少女正式出道？
講咗幾年咁款

19號出左

成個pre debut project好似搞咗兩年

好pure好true

意氣風發曺婦人
垂頭喪氣羅高恩
果然好大對比

必like

執樣係要d時間

淨係識港女

日本楊千嬅定朱薰

無得比

吹到咁大，一出道係咁既實力

依然唔知to reach you開頭把'ha~'聲邊個唱

Chuu同田姬振唔差

佢塊面v有同硬到 之後仲要報細數

飯拍d色唔準ga...

都係紅髮襯佢啲

93變96

想知係咩色？ 飛去見真人啦

其他飯拍相更加唔準 呢張睇眼珠睇眉毛應該算係最還原

甩曬啦

唔多明間公司點解會揀佢

中文擔當掛
而且韓國人不嬲幾like香港
所以蝗+2一出道先係咁強調自己係+852

見到上面話狗竹今日笑得好開心
認真佢係f9啲live表情係100分
f9岩岩出道個陣個個表情都疆
反而佢笑到好甜

最唔識望鏡頭真係元英 次次大頭特寫都冇望到鏡頭 miru就次次捉曬

Miru真心
抵拎第一

係咪貪香港人中英都唔錯 可以吹多國語言

我好認真睇條片 元英接近所有特寫都miss曬

係 成日個唔同哂
反面同隊 羅高恩塊面好僵
仲有個我唔知係做戲定點 望唔出

係時候停……

MIRU
DESERVE第一

佳恩連遠shoot都可以捉到

今日金鍍我好唔開心咁

iam全隊狀態超fit

Mcountdown 鏡頭多過佢幾集加埋

新聞相唔會執到咁重手

清純對鏡頭仍然係冇表情

覺得佢好似跳到好無力又miss曬拍
shake it shake it個到

六組最差那個叫張元英

唔知係咪我錯覺
某幾個應該會俾人淘汰既 啲表情都好Hea
金詩炫 高感

就係想講f9既狗竹返左黎
入左pd咁耐都未見過佢咁笑

所以證明係真係好紫 有啲飯拍落重咗阿寶色濾鏡 變咗橙色頭

高恩

屎眼都係

其他四組ending都影晒咁多個
係I am 同 1000% ending 淨係影個center
我連1000% 其他4個既ending pose 都睇唔到
子瑜果然係ajy之pick

金鍍我應該係拜拜了
未知既有藝娜和娜榮

moe今日跳得好開心 佢永遠上到台就笑曬口好似飲咗redbull咁 明明foul咗都咁用心

不行鳥

權F肉體好正

肚腩肉bit出黎
胸口兩舊肉爆出黎

有 咪係一開始被人選想做c個陣
做咗vocal開始

1:27高恩唔小心唱左出聲之後即刻收口
柔B句OH YEAH勁大echo好似去左唱K

I AM 成組都好勁
佳恩表情好好同埋捉哂鏡頭

王怡人咁多特寫鏡頭 sakura一個都冇

屎眼似c 啲鏡頭佢一個等於人地幾個加埋

微博獨家

仲未有直拍 應該都無

成組唔知咩事高咗幾個level

總有感覺海允都係 完全無哂互動咁
屎眼望落都覺out硬

我長髮好撚正呀

大家d 1000%腳
呀唔知邊個同珉周

其實呢組係值得全部入決賽
唉, Solo

遮住一邊眼好型

我真係屌你老母呀王怡人 八成特寫鏡頭都畀曬佢

之後比人撚到

AGGER 高朱長髮好正

MCD幫I AM 提升左幾個層次
等聽日直播

蝗個妝好似fail左

齊陰馬尾係邊個

sakura同海允鏡頭少到一個點

miu, miyu, hi, 膠真都出左第四份禮物相

死火
我覺得佢今日順眼咗
夾起個瀏海似ali
講完會唔會比人打

佳恩0:28-0:29 果下真係

佢都out喇

佢似望錯鏡頭

其實係咪全部都MR嚟
除咗高音之外好似都冇開咪咁

順眼咗+1

啱先睇返i am live好正
高朱長髮好好睇 其他幾個都做得好好

佢係每次都望錯

miu 今日個髮型好好睇

我都覺得佢靚咗

我唔會同你講我都覺順眼左

順眼咗就霸曬啲特寫鏡頭 快啲躝

櫻好正 露小小腰

正想講
反而moe側馬尾靚啲
但今日子瑜個妝正常好多

Miyu 個鏡頭出事
雙下巴

膠真

膠真第一個鏡頭臉超細
佢真係唔岩短髮

睇樣覺得已經淘汰左

怡人 詩安 詩弘 鍍我 高恩 允真 moe sae

膠真個髮型終於好返好多 明明pd 之前好好睇

終於正常番

正呀

膠真今日fit到

發現櫻張相有清純 清純張相又有櫻

下尾美羽
btw 仲有人問呀邊個係邊個

moe個樣真心唔似走咗 飲咗redbull咁 雖然1000%肯定走咗

仲有人答先神奇

稱職嘅idol

1000% = 子瑜與她的伴舞們

信我 狗竹都係

我覺得mcd舞台冇set佈景 個舞台仲好睇過produce播出黎個個

推夠佢未呀
韓仔究竟有幾鐘意子瑜樣

佢每次上台都好用心 就算明知自己走咗都pro到最後一刻 希望佢翻去日本可以有個美好前途啦 我睇akb歌嘅mv好似一首都未見過佢

睇完佢地睇gidle
soyeon啲表情真係世界級
加埋rap好正

子瑜咁多鏡頭
係咪即係救得返?
好想繼續睇美腿

都估左9個
估多個

集氣

咁如果娜榮 藝娜冇事,走既可能真係海允

唔好啊

海允係咁多個高音入面最唔刺耳 最有技巧嗰個

唔知真心定假膠但拉得一票得一票呀嘛

覺得牛屎妹幾危險

上次21名以下都諗唔到有邊個上到黎

海允啊

狗竹 moe 睇舞台個樣真心唔知俾人淘汰左
呢啲真係敬業樂業

發夢冇咁早

果時我地屌大叔粉 屌到好勁
個個屌佢地淨係J
點知猛料黎

海允走咗點算

狗竹係笑到咁先覺佢走左
佢係Fine Fine Fine 後PD入面唔笑

佢個2條白毛成日諗起好似楊過

聽日希望海允冇事

好想聽禾理唱海豚音 此愛天下無雙

會唔會係Foul 左先多鏡頭

12pick太多路人票好難控制 2 1pick先至睇死忠

屌啱啱先睇完to reach you
某人個閪樣真係好串77

最後一集 主唱位: xxx
出道後 主唱: xxx
大家做唯飯

歌都唔使聽
無限 Oh Yeah~~~~~~

但願如此啦王怡人

睇樣既話我以為張元英都比人foul 走左 個樣頹到

贏硬呀 個樣得戚到

佢一個特寫都捉唔到

其實本身首歌連3分鐘都冇 2:56咋

唔講以為係佢個人直拍
想睇埋其他四個既ending pose呀

gidle好有阿聯酋風情

個Feel真係好頹
一係比人Foul左
一係跌到19/20位

佢由第一直線插水者
14歲正常都會黑面

一位係邊隊？G-idle?

RV

不嬲西樣

我覺得佢係唔慣
好似捉唔到鏡頭

聽日柔理b如果入唔到20名 我即出廣東道唱oh yeah

其實未14
真係好嫩口

頭四呀

佢d陰陰嘴笑

我改名做柔理bb我愛你

仆街唔記得咗聽日714 我收翻 一陣柔理b找我算帳

Miho出道時元英3歲

聽日柔b出局
我對住柔b打丁
希望感動到上帝

感覺gidle真係可以係中東做第一女團

手卷絲
你好似仲講左係時代廣場唱oh yeah

miho今日心情好好定好多鏡頭
即刻諗起佢要搵韓國經紀公司單野

玩咁大

羅高恩唱高音前狗竹唱個part既表情

不可褻瀆柔理b

柔理b唱oh yeah個陣狗竹啤咗佢一眼

F9既狗竹 笑得甜到

miyu轉咗多咗瀏海
個髮型好顯臉圓
好心cody幫佢打重啲陰影
佢拎耳機條片拍得超開心好可愛

入唔到圍嘅日本妹aks可唔可以開隊分隊畀佢哋

巴打平時預言準唔準

某婦都走？

啱啱放工 返去即刻睇

全素妍

同邊睇午夜兇鈴邊打丁有咩分別

Season1出道 11中10
我都想準

柔理b個頭係扭得特別後

佢塊面都幾黑下

以前睇高登youtuber介紹 有套av講捉貞子出嚟姦

可能就差個個

意氣風發
要登基鳥

S1只係估唔到璉靜入到
其他去到八九集已經知入硬

1000%出硬道

收返埋哩句

但佢唱個陣都好多人係台下嗌

Mnet 打手者

好多都望唔準鏡頭
連有經驗嘅㗎妹都係

已登基 唔洗再做戲

48親生女

韓國熱度第十呀
你估流㗎

愛國人士撐愛國idol

圖已cap

北姑正到痴線。。。。。。。。

idol school 2 center 已登基

不好好扭個頭的話 pd48就要完蛋了喔

Pd48 唔配擁有柔b
同禾珠去爭wic吧

咁快d走

之前睇過個post話石頭係一定唔會出道
我覺得都幾合理
剩低恩英同屎眼唔通等2年
希望真係去參加idol school 2算

。。。。。。。睇過。。。。。

Bot 嘅野

你咁勇

扭甩佢個頭

Idol school 個收視真係開到第2季咩

柔理b票票都咁真 你唔識嘢 愛國好女孩

Idol school會有續集咩 冇人睇既

石頭收哂idol School 淘汰者做Class 1
應該會再安排佢地出道

Melon都咁多機械人啦 naver熱搜算係乜

呢個POST拎第一添

佢嗰得戚樣

未必idol school 2 但可能安排佢地出道

偶校最大問題
明明玩素人育成搞乜撚野淘汰制
搞到好似濕鳩版pd咁

唔講咁多 我愛柔理b

會唔會太正

我諗佢排名就算插水都有前十

Cap 哂圖等手卷絲廣東道唱Oh yeah

可能natty,海印要做屎眼同柔B嘅洗腳婢

簽埋natty海印？
我係海印應該索性唔出道算

報告！唱K多咗首！係See you again

又想跳樓，大家覺得今次賭咩好

狗竹返去fromis_9啦 就算foul左
望到佢唔係頹樣 笑得咁靚都鄧佢開心

唔係全部人 係out左部分留底

Nako bb 一出 d 歡呼聲

曹婦聽日out

跪求
賭某人快d走

萌Q 呀邊個

柔B滾出PD48

講真Moe返左日本都係等畢業多

natty同彩燕同公司呀

有幾多個有開咪

其實個個日本妹都好識望鏡頭

賭完走數好似靈啲

咩名

奈子正能量

零

每次都勁大聲

M countdown 開咪

Moe 先出道左4年.

本月兩首都有fancam pd48乜都無

我真

面圓圓既Miyu好cute

哇屌 靚到痴線

I am今日好睇左係咪因爲短左

唔係講笑
曹婦有可能返去出道

Idol School 之前講左被淘汰既都可能會出道

AJY 可能都唔想塞幾舊屎入新團

今日成組人都好fit

Miyu

今日d 表情控制好似好左
節目入面對眼成日轉黎轉去 好唔自然

無追post 唔知有無人講過
膠真同仁美件衫有王冠
上個post係咪有人話第一二先有

請大家多多支持 WM Entertainment 李彩燕 이채연

終於有野可以update下

恭喜彩燕1000%直拍破2萬讚

恭喜1000% MCD舞台空降NAVER TV第一

讚美MCD舞台！
大家個樣都好睇過PD48既時候
當然彩燕都係

by 彩燕小Fans

睇完舞台覺得雙屎表情都幾愉悅咁 唔係入到下嘛

Thx cap出黎 狗竹好靚呀

應該頭12 都有?

唔通Miyu 無? 上集第四都無?

奈子 膠真 仁美都有

定係上次頭12 都有?

聽日都播 唔花心機再去估

應該係計第二次排名
Miyu 30

我覺得節目入面最大問題係太長又無乜點變 反以會有d悶

應該係睇第二次排名公佈嗰頭12

比mnet撚得多好敏感

集中火力燈走曹婦喇

我真同朱里今次髮型都好睇過舞台

果陣似係mnet吹嘅成份多
特登唔叫淘汰 而係叫做由精英班降去普通班咁
唔認為mnet會花心思響呢啲第一輪就淘汰嘅學生身上

撚到就快傻

唔係話石頭收左好多練習生咩

Miru今日真係好fit，影親佢都好殺食
唔只對眼，係全身

See you again 一播我個芒就白咗

佢短左我長左

mnet唔會係呢啲地方劇透咁白癡既

就係哩個點 我先會覺得佢想曹婦翻去帶隊
曹婦 屎眼 恩英三個主將 再加其他練習生
具體參考 S2 好多人同樣電法
真正出到道好多都係公司無特別計劃/少左1個都無野

有邊日唔剎食

但原先個堆都係好細個
完全無訓練過
驚佢直程等佢2年返去

高豬長髮好靚

fromis_9呢個一隊都已經唔紅，
再開多隊偶校二隊有咩意義

睇下今晚定明日先有預告

次次都贏係有原因

係PD舞台都無比咁多鏡佢 提升左成個表演
MCD識捕捉精髓

認真咩
加埋SOMI可以組三人組

塞哂啲屎入去

有冇link可以睇番成集MCD重播?

娜B精神狀態幾好，要出道了

唔知sae點呢 佢全程都好唔開心咁嘅樣

返去洗腳

官方有舞台 mc你去twitter #soyou #stray kids可能會有嘅

根本AJY 就唔想俾鏡頭佢

其實佢最近都常任選拔架啦，nmb 俾佢c一首就得架啦

真縱火犯，多想像唔到佢多鏡頭會點

真心佢個樣好似喊左一晚咁

其實Sae都算超額完成

到底輸咗個十個係用咩心情跳今日個舞台

又唔好咁諗，有時啲idol都好珍惜每次上台表演

Sae 又未算洗腳既 係NMB 中都算唔錯

Naver 前六都係PD48

會諗下次再上嚟呢個舞台要等多幾耐

好多人恨都恨唔到，而且係表演一個個個都會留意既節目

sae作為2線成員，存活時間長過蟲豬lee d史詩級成員已經好叻

明明Sae真係好正囉
好心疼啊睇到

日本係咪好少咁靚嘅台

1000% 跑贏成條街

真係好正

點望都係 NMB 俾人落左order 要返去
連續三個舞台全部第一
全部0鏡頭

佢地全部人個樣都正左
子瑜個妝無禁膠
馬尾美羽
長腿彩燕

今日 I AM組真係脫胎換骨
solo完全係自己害死自己
本身真係出道材料嚟

Moe都好靚

如果係落order要返去咁一開始就咪叫人黎啦
玩鳩人咁

本身連登好多人捧佢架都
係佢唔生性

算啦
已經完啦

佢要死邊個幫到佢

1000%團體相既Moe靚到認唔到！

一黎啦，二黎係返到日本要做佈景板

佢返去真係做洗腳婢

1000％ view數同心心數都贏

下尾之力

事撚但啦，大把遺珠又唔係得佢一個，
高宥真,惠里上Round Foul左仲可惜

尾獸之力

巨英 望撚錯晒鏡頭

第一變最尾

印象中
中途出左個傾數新聞想要年半無得兼任
同彩組宣佈要畢業
之後先0鏡頭
之前Miru 都仲有鏡頭

禾珠見到sae依啲洗腳婢都上到m countdown
會唔會病情又加重

Sae唔係唔好 只係唔夠其他日本妹爭位入

仲有彩燕 Miho
佢兩個仲係Naver 頭50

佳恩五年後再踏舞台...唉好心酸

呀唔知邊個真係好正

一日激兩次

下尾超靚

見到呀邊個爆左上來又激一次

呢個奇蹟黎 可以完全冇鏡頭

其實，其實，Sae同禾朱如果唔係PD48應該都唔識

如果出道安排好八韓四日,而家都覺得櫻花奈子大機會,咁剩低既位都爭餐死

RUMOR組實在太正 每日loop幾次

屌你明明nako唱緊, 做乜pan左去彩元果度

等高清直拍

我想問日本嗰邊有無因為pd48令佢地（尤其⼃淘汰左個啲）人氣高左？

歌舞都正 係輸左比屎隊友

惠里握手賣多咗

本身miu sae moe呢啲係日本紅唔紅？

完全唔紅

其實入到第2輪，基本上收到塔既機會多好多

其實可以同韓國公司合作出團呀
紅左返日本又搵到錢

仁美下尾應該本來無乜人識

有冇巴打中左去到佢地決賽

越睇越愛sae

HKT個Sae就唔紅，Nmb個Sae點都係nmb單曲選拔成員，又有個個人番組，就係總選成績低

sae repo cut

ep9

仁美因為姓氏關係，喺Team 8基本上營運唔會捧佢
p.s 純綷9 up

可能終於解脫
比pd48玩足幾個月

1000%真係美腿組

究竟係咪耕田耕的多 全身既肉都好均秤

最正係moe條腿
長到光是那雙腿可玩.......jpg

下尾真係唔紅
真係多謝PD48

見樓上講淘汰咗個d
琴日定好似前幾日Chiyori開SR
d塔都幾多吓
全部韓飯
有成萬八人睇
佢自己都特登係Ig同twitter寫
平時佢係日本唔算好出名?
見佢有去吓節目搞笑

講返今日M count
1000%真係
啊邊個又靚咗
(個個都好睇，不過miu真係要提吓)

點解rollin rollin Kim nayoung副歌無咁high

可以睇到兩個都只係得一兩秒鏡頭

又可以睇到仁美只係背景版

其實佢係身長腳短

Chiyori唔算出名
不過都有人識
成日上綜藝

ok la兩個鐘唔少得

錯啦, 就係咁先要捧佢, 因為

本田人美, 豐田車美

p.s 純綷9 up

有冇巴打抽中號決賽
我抽唔中

31號

佢坐低同我平排
利申矮過標準連登仔少少

我係覺得後面個Screen好花

上兩季因為得一星期投票 所以兩萬福利票好夠數入最終舞台
今次有兩個禮拜投 都一樣兩萬票 邊夠追

巴打幾大隻喎

明明果陣仲對決緊

結果一邊贏人氣 一邊贏身高

第一張咁有蘋果照妖鏡feel嘅

instiz傳緊

睇嚟我可以著返褲
唔洗丁柔b

娜榮奈子cp

nayoung ah

又嚟小道

又爆post

而家先睇mcd
好高清
對比節目內

其實唔難

啲運鏡世界級

蝗今日個look好似大s

佢選D1果時嚇死你添呀

結果優叔揀左2座塔

冇__係入邊
我唔會信

真係無可能追到po

Moe可能有馬騮feel 令優諗起才加
下口就真係唔知有咩好 可能因為似perfume個啊醬

peekaboo個舞台真係愈睇愈似tiffany

今年炒車太嚴重
一個都唔可信
睇太多小道身心冇益

娜榮 我仲想睇佢flirt女

除左娜榮 其實都十不離九

我信你一定會入架！

等聽日live
今年一個小道都唔中
唔信小道

韓國櫻花d fans好L勁
投櫻花抽獎送福岡機票酒店

Btw,咁做唔犯規架咩？

Doa其實幾正

안돼
Kim nayoung Moe
其實第一行5個都唔抵
(不過都知無可能留到咁多)
但係nayoung仲要溝女架
hitomi nako會畀人搶走架
希望有d唔係真
有d就唔講啦

Zoom in zoom out 上下左右快移都唔矇
音樂節目啲器材係勁啲

我見到屎眼同某婦 foul就得

聽日Live
我寧願睇預告做柯南

全部正路野

係WO
希望今晚出啦
呢幾個禮拜都係臨LIVE個幾個鐘出

9個基本確定 係未知第10個

爆料人講得奇怪 就正路野多數唔準

上次推理得好準

推理都唔係小道 看圖推理
連登神探既成果黎 (雖然好不幸地推中左曹婦高位)

佳恩條直拍刷到上十萬啦 刷到手痛

都似娜榮同娜b爭最後個位

其實係咪全世界得連登會反曹婦,你睇youtube d cm叫佢出道多like到

聽日就排名了
劇透細字得唔得

我唔知我有無認錯
佢地兩個仲係唔係friend?
見之前節目話moe唔鍾意佢地兩個link埋一齊
雖然知有節目效果
但係佢好似真係係twitter定唔知邊到講過

係娜榮 牛屎 海允 同 某婦
最唔樂觀係海允

唔係 微博都成堆人反

好痛苦,娜榮咁正反而俾D犯婦人上位,天理何在呀

集氣

AJY成功保到大女珉周

珉周上次都20

youtube 人氣係中遊圈 同sad frog 差唔多 未排到出道圈

有段時間因為成日被比較加上誤會而有心結鬧翻咗
後來上節目和好翻 上次moe總選入圈好似有多謝下口 鏡頭影住下口喊到唔收聲

sor 漏左
但覺得佢安全 第九集太多鏡頭 1000% 組佢同彩燕一人有40%

次次臨foul人嗰時先會珍惜 上次就唔捨得mako同noe 今次就moe sae

無上次咁悲憤
始終都10進8
已經好理想

上次Mako Noe係明俾AJY剪死

珉周今日咁甜應該過左關

Noe就好似s2個長毛咁
用完即棄

miyu mcd舞台個look超靚

海允今日有少少無心機，反而娜榮都算OK，真係好難講

大叔飯表示

其實我感覺初媛都好頹
唔知係唔係錯覺 但又覺得佢係安全既
好矛盾

娜榮既話真係唔貪心佢出到道
求下你比佢入到決賽啦

支持未!!!!

會唔會係排名跌得好勁

個腩

我個人覺得會

我覺得佢同牛屎個樣都係有D奇怪

穩住入決賽呀 今季啲票好撚飄忽

1-3果個係who 幾正

牛屎無上次舞台咁投入定點
仲之狀態麻麻

想海允入又想娜榮入
如果一定要2選1 就會揀海允
對唔住娜榮
但各位唔洗擔心
banana一定比娜榮出道
相信仲會係隊長/main vocal

個人都好似開心左好多

又未到2選1
仲有牛屎

無論肉體定心靈都支持權F

佢換sae就好

娜榮呀

Sentimental Train個MV想點
漫畫禾珠同櫻D對手戲
搞到禾珠好似女鬼

我覺得重手左好似

冇事冇事嘅

等Mnet 新排名預告上線 連登神探先出動

睇完mcd 好撚激動成個人
好撚正呀
啊啊啊啊啊啊!!!!!!

佢地成班都粉眼影又超粉腮紅
覺得miyu唔太岩太粉嘅眼影

快D出啦

排名超奇怪

#1?

禾珠個心就真係生不如死啦

娜榮每次排名都好叻女 每次都進步好多名
黎啦 繼續發光發亮啦

句are you ready一細聲就好冇feel
同埋我反而覺得pd啲鏡頭好啲

招人今晚一齊睇會計珠MV

會計珠

今日咁猛,不了

大家好我係AKB48既竹內美宥

我完成左花園既(...Loading...)第四階段啦

我會多多使用呢個headphone架啦

多謝你地，byebye

睇緊，笑撚死
好似影完相飛咗去外太空咁
今日之後又多個新花名

個瀏海咪幾好

個妝有D似櫻

會計姝

心口條帶彎晒

肉體飯退散

初媛, 藝娜可能名次跌好多，所以心情麻麻

早知係咁, EXID之前CB都加番智叔上去啦

今日d舞台好撚正

到決賽, 分part 唔岩心水> 排名跌

可能初媛又係rap
牛c 換歌 ？

一個心口逆轉令大家由叫佢權嬸變權fb

要對佢有信心

我信架
一定TOP20

其實三個大機會既，邊個走都唔想

最想果個 又 唉

要加油啊娜榮
一定要入到

投櫻送福岡來回機票

Banana是咪exid個間
係嘅話應該唔駛擔心

殘體

佢地唔知既係 佢地遲早變一家人

海允就話有後路姐，香蕉就黎推女團咩

義氣公司 經理人無糧岀都照做

CGG

心口個排鈕...

就黎推爆個post

金c炫個妝化到阿梅咁
都係轉公司準備報名第四季啦

第四季應該要變性

大把錢

第四季搵泰國男團合作

我唔要佢返後路 我要佢pd岀道呀

佢人唔係差 但次次企錯隊
高朱講過 佢Short Hair 係金c 俾紙仔note幫佢
Sae 講過同佢最老友
但佢埋堆落YSP 到搞到印象分無哂

我要睇Nako娜榮 同 娜榮仁美Cp

404 not found

講真 如果真係要搞合作仔仔版
應該得大陸拎夾

所以似番炒多次淨係韓仔

同J家合作咪得

睇返d片 某婦個樣得戚到
Sae真係好似喊完
雙屎個樣好似怨婦 d頭髮開場亂到

個樣好似細個左

係佢本身都好細個

唔個點解有d 定延feel
希望各位once唔好打我 特別係俞絲

sae 和詩弘攬住影相，應該兩個都幾sad

佢直頭靚過定延啦

無意中搵到sae solo 估唔到佢識得彈結他自彈自唱

唔好踩低我真唔該

同左手邊好大對比
屎眼 初媛個樣頹影到

某婦應該屎位

未出預告呢度已經好多人憑練習生表情撚緊自己

sorry我應該講返 兩邊fans都唔好打我
秒負皮

專業Reaction 谷口(谷口先係正片)

晏就睇到有人數邊個個樣頹
個陣我未睇片
然後睇片個陣係咁留意表情

《每日經濟STAR Today金素妍記者》
日本知名女團AKB48宮崎美穗的所屬社holipro否認宮崎美穗將尋找韓國所屬社。

22日有媒體報導出演Mnet選秀節目《Produce48》的宮崎美穗將進行於韓日兩國活動，正在尋找能夠幫助在韓國活動的所屬社。

通過《Produce 48》對宮崎美穗產生好感的韓國粉絲們對此消息也表示期待。對此所屬的holipro方面暫時予以否認。

宮崎美穗日本所屬公司holipro的管理部負責人當天在與STAR Today的電話通話中表示：公司暫時沒有這樣的計劃。在《PRODUCE 48》還未結束的情況下，沒想到會有這樣的新聞。接著又說：“雖然是《PRODUCE 48》結束後的事情，但是因為美穗有自己的夢想和目標，所以從狀況來看，韓國活動也有可能，但是現在目前還沒有計劃。

頂 又炒車

成班見人笑得多D就話排名高，
笑得少D就話Out左

未有預告 唯有鳩估
話唔定到時up中左

P.S 望落覺得初媛同屎眼一定好唔熟 幾次一齊影相都尷尬到

真係好少聽佢把聲
次次都得一兩句

megu真係好嘢，冇份玩pd48 都分到pd48 d餅

其實係個腦連佢把聲係點都無記憶

14咋

點解當年14歲身邊冇lee d水平嘅同學。。。

識彈結他嘅女仔係會加分

所以惠里會比人簽我一d都唔信

今次仲要無左love is blind now I’m blind

元英係咁wink

Instiz個預測可以唔駛理
岩岩睇返個名單跟本就係上上星期21-30位既練習生

呢個Channel睇

正喎

得第20個難估d

Mola mola

直拍 CM?
有6000個

今日mcd會出直拍?

無聽過呢首歌,亦唔知歌詞講乜, 但睇住sae唱有種好sad嘅感覺

得女飯得天下

唔好咁絕望住，話唔定佢聽日節目自爆呢

正呀屌,centre出道!!!

班妹妹仔好單純

班10代盲㗎

唔係講笑
張相影得幾靚

見人太少
未知人心險惡

又盲又聾

站長血管都爆

頂係web版唔小心hi到條link
彈左張預覽出黎整極都整唔走

邊到搵架？有冇miru?

咁意味住如果佢聽日唔死,final一定會俾ajy放催票位,之後開心入團

肯肯定有mon po

條八婆滾出pd48啦

聽日 不成功 便成仁！！！

唔好攻擊人

仲係街 出左排名未

唉
見到聽日某人得戚個樣就唔想睇

呢個channel唔夠齊

呢個齊小小但超長時間

冇眼睇

佢應該就係俾負皮條友

問你?你邊位呀?

站長

未必，ig有secret page 罵佢，佢應該只係睇到嗰個page

站長好嬲啊？

叫佢上連登 了解下柔理bb d 威水史

IG站長

無rumor

站長會覺得連燈仔抹黑佢嘅柔理BB

我見嗰個secret page 每隔幾篇投稿都勁多人罵柔理 佢淨係睇嗰度都應該激死

發現佢咁都有5000人嘅站
有啲癲
200張相咋
出咗道個啲都無
係咪買followers

貼下官圖 整理下消息就站長

喂我想join喎, link?

阿豬阿狗都叫自己做站長 都唔知邊度嚟嘅自信

係咪idol school 個期已經開

佢地啲post都係轉weibo 自己唔識翻譯

170629 上年開架

已足夠人氣帶領一眾石仔出道 回家吧

6個鐘爆po